點解咁多毒撚都係金鐘m記樣？

定係金鐘m記樣所以做毒撚

咩叫金鐘M記樣

照下塊鏡咪知